沒有得你的允許 我一混毆落去

棍

負傷衝擊警線之際或者准我往後退

推到有成首

Push到有成首

似戰場頭上滿硝煙你亂射我流淚
願奮力撐下去 為這香江敢進取

push

萬眾醒覺的壯舉 佢只會當雜碎
是那不可一世 逼使他向天國遠去
那心中的雨水 既是憤怒又唏噓
皆因彼此也知 誓要撤例這心火 不退

P.S. 可能有啲啲消費烈士，喺度講聲對唔住先

或者有更好嘅寫法我會補上，亦希望巴絲打有貨的話拎上黎

推

留名

繼續

幾年前唔係作晒喇咩

正想講 咁多新會然

嘩！十年前我讀緊中學已經有人咁唱
估唔到仲有機會再聽

新唔新好閒,有現成挖出黎執執佢咪得囉

有聲
推到人人識唱

其實我滿心上街天天不食不飲
其實我上街只因香港不再忍受